## *KillJavaScript*

>***Updating...***

***地址:[GitHub](https://github.com/nzsghdx/ProStudy/blob/master/KillSsm.md) [GitOsc](http://git.oschina.net/nzsghdx/ProStudy/blob/master/KillSsm.md?dir=0&filepath=KillSsm.md&oid=43f927f9f69c89d6b281a2870db5178d23285d7c&sha=d31c24cfde5b04edc62b60fa78489f2739358fd5) [Coding](https://coding.net/u/nzsghdx/p/ProStudyPub/git/blob/master/KillSsm.md) [Bitbucket](https://bitbucket.org/nzsghdx/prostudy/src/d31c24cfde5b04edc62b60fa78489f2739358fd5/KillSsm.md?at=master&fileviewer=file-view-default)***


>***Nobody can hear you. Nobody cares about you. Nothing will come of this.***

---

***JavaScript是个好东西啊,可当时老师说JavaScript用的少了一般都用Jquery了.现在想想那老师水平不高啊..***

***首先有本书我也在看,是互联网上名气不小的 [阮一峰](http://www.ruanyifeng.com/home.html) 的书 [es6tutorial](http://es6.ruanyifeng.com/) ,有兴趣可以学习下.***

- ***本文目录:***
	- ***[](#)***
	- ***[](#)***
	- ***[](#)***
	- ***[](#)***
	- ***[](#)***
	- ***[](#)***
	- ***[](#)***
	- ***[](#)***
	- ***[](#)***
	- ***[](#)***






